見工要你填親屬，你會點？

請指教
謝謝

我會指插你老母爛臭閪謝謝

指插你老母謝謝

寫請指教

我會寫我暗戀緊條女

寫見緊份工個董事,包個hr手都震撚埋

抄哂成個族譜比佢

吉左去 或寫老豆老母 或斷左６親

填fernando#190284

寫囉